呂麗瑤考慮完未？ （2）

呂：未呀，吹吖，我依家就係拎晒光環

#metoo

#metoo #staystrong

光環已取 理撚得你

新post 幫呢條臭西置頂

可能要考慮到出post 3

此婊子識中文?

屌人就咪出樣啦

推

.

留名跟進

原來1001 咗

要接廣告

未？

想G

搵多幾百萬先會考慮完
最尾決定唔告 話要俾條路教練行

拍安全套廣告有無得諗

越來越少人推
好快無左件事

清好波

推到佢報警，正死臭雞黎

對 不能停

Ig都唔更新。
隻臭雞玩失蹤，
以為過一排就冇人記得。

不！

條友到依家真係消失左咁，冇人再講

好令人擔心，有望佢唔好諗唔開

似上左位接受緊有錢人''幫助''

開燈！

我估未

考慮完未

晚晚案件重演

我都想知

唔好放過d仆街

仲考慮緊

要失蹤幾耐欄后!

擺教練上網俾人網絡公審完就算 警又唔撚報
而家啲女人好撚機心

究竟小欣姐既爆足一週第二季開播先定係呂麗瑤報警先??

拎個光環先

push

聽講差佬做咗嘢啦

樓主 呂小姐已經考慮完

大家散水啦，仲撞唔夠車呀

你戇鳩 大家叫佢報，佢依家跟我地，出事都係佢炒車啦下話

行政長官林鄭月娥主動回應，香港女子跨欄代表呂麗瑤報稱10年前遭教練性侵犯事件。

林鄭月娥說感到好難過，對呂麗瑤勇氣敬佩，作為一個市民，為對方勇敢行為鼓掌。作為特區政府行政長官，會嚴肅處理小朋友或少年人遭性侵犯事件。她已聯絡警務處處長要求跟進，警方會竭盡所能積極跟進。

Google 下段新聞先喇

其實係佢報警之後差佬拉人
定係
差佬拉人之後搵佢協助調查？

無報警差人做野？

幫連登仔鞭下屍先

upupup

成班盲西新聞都冇話係當事人決定報驚先有警犬做野

堆on9炒車撚可唔可以縮埋一邊

走出黎炒車既係你地喎

不嬲連登仔立場係叫當事人快d報驚交比法庭判決有冇罪

on9啦你
人地一撚早報咗官
你地想屈呂麗瑤佢作故仔開喱啲post
司馬昭之心
好心你地醜唔醜怪